高調抵制澳洲食品進口後 中國羊肉價突異常急漲

中國有真羊肉？

假都可以升值

兩腳羊？

中國又羊

掛羊頭賣狗肉

內部食物鏈底層無路可走

轉頭又一窩蜂去養。
幾年後有供應過剩。
無限輪迴2046。
根本唔使理佢哋。

弱智中共
究竟今年冬天死幾多人

GDP gogogo

老鼠肉

等睇大飢荒

又人食人了

賣羊狗肉發大財

無電煮飯

兩腳羊

痴線
邊有狗肉比你食

（老鼠肉黎

北京唔係好撚鍾意食羊肉煲咩？

好事喎

香港有冇邊間羊腩煲好食

真支爆

最好死撚哂

我国有十四億隻羊
唔怕！